［偷拍］灣仔區番學番工既絲打小心呢個變態佬

我同同事撞過佢幾次
同事佢地自己都成日比佢影 但佢地唔敢出聲
佢成日躲係W Square隔離個公園仔偷拍女途人
上次重開埋閃光燈同聲
次次我地幾個女仔想捉佢都唔夠佢跑
今次醒起影到佢相
尋日我追左幾條街都無一個人幫手
如果大家經過見到可以幫幫手捉住佢幫手交比警察！

推

唔係影到私隱部位，好難入罪

嚇下佢都好
尋日追完佢今日佢見到我就跑

佢有無犯法

啲毒撚老左之後既樣

我屌 咪講出嚟啦

唔知呢
睇你點睇
香港好似無呢條罪
最多遊盪？

屌，做咩放我上黎，又唔係影你

係咪屌爆你果閪個叔叔？

淫盪都係罪？咁連登好多巴打都要坐

咁cum老

巴打幾幽默

好似話close up 身體部位有得入，全身就無咩問題

唔影我做咩追你呀

無睇到佢作品

你捉到都無用啦 又唔係影你裙底
佢大可以話係影風景唔小心影岩你地

魯迅 放啲出嚟睇下

周街影有拉既咩
不如你拉晒望女既麻甩佬，比人望兩望記得報警

唔係真係想捉佢坐監
想嚇鳩下佢
佢今日見到我已經即跑

公眾場合嚟，驚俾人影就唔好出街啦

你個比喻幾好

佢係個個位斷斷續續成年
想話比大家聽小心佢
除左影相點知佢會做咩？

Ok

無咩嘢嘅，不外乎拎你啲相 J 吓啫

返屋企j你地d相

咁串影多你兩下

番工衫都j到抵比佢j啦

好難講 細路女都有人j
OL控又有幾出奇

見過條友好多次

尖沙咀佢都有去

應該本身個人有問題,成身臭

坐船來來回回影女
應該傻傻地架喇

MK仔迫死毒L
无分网上与现实

大陸仔原來有過黎連登

樓主個樣

懷疑你殺人

灣仔d女正咩

樣都無

想介紹佢去中環

聽日後日試下影樣 佢見我就轉頭跑
又鬼死咁快

龍華軒老細

龍懷軒就識

其實想影你黎j

請share去攝影台

樓豬係咪眼鏡娘
係嘅話我應該見到你

幫手追嘛

點解呀

On9當有趣

多謝推po

你捉佢小心你俾人拉先

唔想比人影咪唔好出街囉

無計 要搵食 我都想訓一日

我又唔係想撲跌佢

追到出馬路
如果樓主追佢果陣咁唔好彩條友比車撞到
會點

你都好變態，麻甩佬都影

我就比人拉左

可能我比人拉先

嘩呢個人都好多年㗎喇喎
仲未捉到

認得佢個sogo袋

樓主肯定好正
有冇自拍
冇好難幫你 無免費午餐

波店狗?

遲下好似曾灶財列入香港文化遺產

我男OL

冇證冇據
我話你偷影個毒撚都得啦

女同事圖都冇張點幫你

都可能 搵日黎灣仔影番我

問左佢地 佢地話怕醜

又係依條友
見過佢去排球比賽影囡囡
專影褲同腳個啲位

點解佢唔出書咁浪費

個個都好似你咁小學雞咩
鍵盤戰士就識做
又冇膽報警

諗深一層會唔會係樓主太過留意人地?

Yes haha

可能係一段愛情既開始

見過佢去港姐比賽影女

真定假

遊蕩，性穌擾最易入

追還追 要小心安全
如果人地渣白卡 轉個頭畀人搞就唔好啦

一陣有刀就吉死左樓豬

追到佢先算

知道

push

破負皮處

有無ig?我搵你影相

有 但唔比得你

車，即係渣流灘姐

河馬你都岩?

😨口德-1

就算開曬手機
如果冇不雅照片都只態用遊盪罪入佢

香港已經唔係第一次出現呢啲case
已經太多參考

猩猩黎

香港做女人真係慘

唔出聲又話你怕事

出聲又話驚就唔好出街

不安

岩呀 其實我男友黎

共勉之

香港做女人點會慘
有著數就lady first
豬頭骨就要男人有風度啃左佢

女人係係連登呢個價值觀咁扭曲既平台先慘姐

咁你講既都岩
可以點講
你教下我答得有禮貌d又唔會令你嬲啦一係

都岩 風化案一定女人贏

中環我最靚 個記者你唔報警？

樓主你夠影緊人啦

攝影師

龍友

變態阿伯

岩呀 我認同你
但我唔係屈佢架

做乜撚野

驗眼.jpg

好啦好啦

死返上大陸啦，on9 仔，好人好姐用殘體

好好笑 好啦

不過講真，攝影人好多都唔識同人溝通
可能對器材太多

痴孖筋，我追緊巴士比人影放上黎老屈

應該係高登高晧正d bro黎

放過我啦, 下次唔敢

有游b

唔好貼我個樣出黎

不過呢，游B屋低附近長期有記者捕實

可能係streamer/youtuber呢
而家啲女權撚

求圖

喺銀行排隊笑到我仆街

其實公眾地方影相無野既
但日日重覆影某人就係遊蕩/滋擾

不過可能真係變態佬周街影人裙底